ps4 fifa pro club求隊

新手 cdm/cm唔爭波踢/獨食 疤狗
最中意onetwo 布斯基斯果種
防守駁腳為主 hold波派牌技術可能唔夠班
求打組織球隊收留 d幾都ok最緊要晚晚有波踢
每晚9至12-2點都玩
psn:Gakkino1

收埋我丫
翼 閘 知自己廢唔做多餘野 連加特咁樣

入黎傾下

有冇隊收part time防中？
因為班fd平時成12點先開波

psn:hungryhearthk

Part time 攻中
Tg calvinpoilkj

收唔收pt
人仔94 多數打st cm
Lm rm就小啲打